3分鐘就派膠🤣🤣🤣🤣

笑撚死

利撚 都 笑撚死

Karius

要珍惜
呢季冇乜機會睇佢

珍咩惜阿 快撚d躝啦

快

又係傳落人地隻腳到

原來腦震盪啲餘震維持咁耐

神救

佢係咪成世都腦震盪

餘震